泛民們，請記得你地d票點嚟

亦請記得我地呢班人未來10年20年都係社會主流，有咩事隨時可以收你皮，請你地好好為香港

你班泛民之所以由「賣香港」谷底反彈，全靠前線抗爭者。你哋唔少選票只係選民支持前線嘅政治表態，並非你哋應得。

在此警告所有當選者，你哋嘅票全部流有手足嘅血。如果你哋敢稍有怠慢，甚至割蓆，

票債定必血償

Push

push

推